［有圖］仆你個街 大快活杯綠茶入面竟然有。。

茶葉 。。
真茶 良心企業

烏蠅嚟㗎on9仔

抹黑？

未入嚟之前估係茶包

寫實

烏蠅食慣珍饈百味
都要冒死去飲阿活既綠茶

政府部門人才出現

請唔請大快活打手

我文筆ok 幽默感有進步空間